[置頂]黑鄉勾結內幕荃灣藍衫人士自爆

請廣傳，好人一生平安

1. 香港人vs 中國人
2. 香港人vs 狗
3. 香港人vs 林奠正仆街
4. 香港人vs 共產黨
5. 香港人vs 黑社會
6. 香港人vs 政權
7. 香港人vs 以上全部

藍絲廢老，狗，黑社會，高官，黨
好撚多敵人，邊啲人你接受到佢倒戈？

操鄉音嘅廣東話

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

請全世界入黎！！究竟我地係咪要港獨？目標要一致！！

如果唔係爭取港獨，請立即澄清

智障人士要讓單手單腳

［求FC］疑似荃灣藍衫被認出

又影合照on99:o

推

不 戀 戰 不 被 捕

push

出勤証明

更新，荃灣有手足受傷今次係白衫人